真心求教：牆貼紙點搣？

貼左呢d 係油漆牆身三年，點可以搣得唔影響牆身？謝謝，要交吉還原間房比人

搣出嚟剷咗佢再油返

唔洗搣啦, 買石灰喺面再掃多層,捱到交吉個日咪得

起出嚟幅牆一定花哂

揾師傅整走d膠牆再油返普通白色，300呎兩幅牆應該幾錢？有冇人知價

幫推

謝

笑左，搣出黎會好多坑

如果要清埋個底+油油，兩幅牆起碼都8k上下，前排屋企裝修過，我跟番比例計，可能唔準

無可能咖喇，你一係等業主扣你按金，一係搵師傅攪